訓唔著 好抑鬱

今晚 又被分手 我ex仲要係呢個時候搵我拎野

I’m with you

明明已經努力開始下一個 明明已經好努力唔諗個ex 結果一晚黎個雙重打擊

加油

thx 不過好辛苦

可卑到可笑

都係果句啦下個會更好

我都係想搵個人拍長拖點解個天要咁對我

我唔係無試過 已經再搵左兩個 都係好快散 同埋都係忘記唔到個ex...

連個天都想逼死我

唔好咁啦巴打

巴打加油

諗起到時比野個ex見到佢依家幾幸福 自己就...

總有一天你都會咁幸福的

頂唔緊

唔想再做被分手果個

我都壓力大到失眠先見到你個post

我明啊

我都明㗎

一齊失眠

多謝

thank you

Hey you are not alone
同你差唔多

點解要俾機會佢搵到你呢，應該一分手就block7佢嘛

成晚訓唔到 係咁諗起佢
搵野做分散注意力又做左
聽下歌 睇下書 寫下日記又試咗
寫完日記係舒服少少
可能將focus 擺喺自己發展到
而唔好再將重心擺係感情方面
對自己比較好